上到U比人撚到隻狗咁是咪正常？

殺人滅口是否唯一辦法？

申請禁制令

要啦
班狗仔狗女都無禾比人撚得咁勁